全球有超過4百萬多犯國安法

TIME asked readers to vote for who they thought should make the 2020 TIME100 list, an annual compilation of the world’s most influential people. Nathan Law, a leading pro-democracy activist and the youngest lawmaker in Hong Kong’s history, took first place in TIME’s poll with 3.8% of the 4.7 million votes cast by readers.

今年Time 100 年度人物選舉，羅冠聰嬴取4百多萬票，成為最有影響力人物。

今次網上選舉仲有Trump Trump 同 president Xi，睇來好多人又犯國安法啦～拉oh~

三萬拉四百萬

羅37 > 羅38

勁呀 等睇3萬隻狗拉晒全世界

3.8% of the 4.7 million votes

仲九無得投

400幾萬係總人數呀大佬

英文唔錯

全球執法嘅決心

等警曱攞番諾貝爾和平獎
都係終國強大d

國際線成果先值得推

攞呢D獎好易喪志

開心一日好啦